其實細個老豆老母話幫你儲住利是錢 有幾多個真係攞得番

我就攞得番嘅

老母幫我儲左落渣打咩鬼 賣尖account度 到我早幾年真係儲到幾皮野而我又用得番

多謝老母

佢啲親戚應該幾疊水

無
可能因為自己都無咩消費
中學之後利是錢都上繳畀阿媽
小學就唔記得

到出左黎做野之後
親戚利是錢就畀阿媽
朋友同事畀嘅就自己Keep

父母拎咪拎囉 反正你逗完 父母又要包返比人 咪比返父母囉 細個自己又唔會點使錢 所謂我嘅利是錢咪又係屋企人嘅
利申屋企窮 但要使錢嘅時候屋企人都會比到我

一早洗哂啦

細個開左個恒生智多kid戶口儲利是錢

而家當家用俾左算

拎得返

十年前問佢拎 佢話用左係我身上..

比阿媽儲落十幾年利是，加上佢幫我儲定期同投資外幣，而家已儲到六位數字
利申：未拎翻